[極醜惡]無良詐騙集團呃撚左我朋友一筆承受唔到既金錢！

我係上述者XXX,現接受大專教育程度，能閱讀及書寫中文，現願意向警方就一宗案件錄取口供， 並希望由探員154XX代為筆錄。

於2017年5月8日，本人在家中透過手機應用程式Instagram搜尋到一個專頁，專頁名稱「xxoo_mon」，內有一些搵快錢的廣告，本人感到興趣於是向上述專業留下本人的手提電話號碼。

於同日19:32時，有一個用戶(Tel:63337167，下稱WP1)透過手機應用程式WhatsApp聯絡本人，表示自己為Instagram的專頁名稱「xxoo_mon」用戶，問本人是否有興趣去搵快錢，本人感興趣，但他表示在手機上傳送信息不方便，要求見面解釋工作詳情，最後相約於2017年5月26日在旺角朗豪坊見面講解工作內容。

於2017年5月26日14:15時，本人到達旺角朗豪坊見到一名男子，為WP1(中國籍男子，年約30歲，身高約1.75米，瘦材，操本地話，短黑髮，有戴眼鏡，衣著不詳)，他向我解釋他們的公司主要係替大陸人購買貨品，然後再轉售予大陸人，從中賺取差價。經過今次會面，本人與WP1再相約於2017年5月29日在旺角朗豪坊正式進行交易，但對WP1仍然沒有透露購買什麼類形產品做轉售。

於2017年5月29日12:50時，本人到達旺角朗豪坊，見到WP1及另一名為WP2(中國籍男子，年約30歲，身高約1.65米，肥材，操本地話，短黑髮，孭斜袋，衣著不詳)，但WP1表示自己忙碌，派遣了WP2與我跟進工作，WP2表示要到Apple Store購買貨品，而旺角沒有Apple Store，所以本人與WP2一同到九龍塘又一城Apple Store。

於同日13:21時，本人在九龍塘又一城的蘋果公司用AEON 財務公司的信用卡(信用額上限$25000)簽帳購買$20000港幣禮品卡(下稱S/ppty)，但當時本人沒有記錄該禮品卡的編號， 只有由Apple Store發出的電子帳單至本人的電郵帳戶。及後由於WP2表示因為客戶正在旺角東站，所以本人與WP2一同到旺角。

於同日13:40時，本人與WP2一同到旺角東站C出口，見到一名男子(年約20餘歲，中國籍男子，身高約1.65米，瘦材，操本地話，短黑髮，有戴眼鏡，衣著不詳，Tel:54807846，下稱WP3)，因為呢WP3表示要檢查貨品，取去S/ppty，然後見他打電話，打完電話後，他話證實了S/ppty有效，再將S/ppty交回給我。但當時本人沒有仔細校對S/ppty的編號。WP3表示因手頭無足夠金錢，要先去提款，就自行離去。過了數分鐘後，WP3返回上址，並表示提款卡故障不能提款，需返回公司領取金錢以支付費用，所以在相約同日16:00時在旺角新之城等。而WP2亦因有事自行離開。

於同日16:00時，本人自行到達，仍然未見WP3，於是致電WP3，但WP3表示因公司有急事，未能出現，本人於是向WP1就WP3的行為作出投訴，及後WP3得悉本人的投訴，WP3致電本人，決定取消同本人的交易。

於同日21:10時，本人因為不想在持有S/ppty，所以到銅鑼灣希慎廣場Apple Store作出退款， 但經蘋果公司的職員檢查，發現本人的電子帳單的禮品卡號碼的最後四位數字(6192)與本人現時持有的並不同(0140)，再查核現時持有的禮品卡，發現只有$20港幣的儲值額，本人感到奇怪，不斷聯絡WP1及WP3， 但沒有回覆，於是報警求助。

本人的卡有購買到退款， 一直由本人持有， 中間只有在旺角的時候向WP3交收。本人第一次作出上述搵快錢的交易。本人並無欠債。WP1及WP2沒有提及其公司名稱或公司地址。本人事前未見過WP1-3，亦不認識WP1-3。事件中，本人損失$20,000港元。

我朋友今日去左報警，佢屋企好窮，佢要還呢筆錢真係好困難，究竟點先可以令呢個集團嘔返筆錢出黎？

仲惡撚過compass college

呢個post唔係假膠，希望巴打們教我朋友點對付班衰人

報警先啦

佢報左啦，但唔知可以點樣增加拎返錢既機會⋯

你朋友=你自己

都話左唔撚係 我朋友真係好需要幫手

都好難幫

我知我朋友戇鳩，咁撚樣都上當，但佢還唔到真係會仆街

點解咁都信

他向我解釋他們的公司主要係替大陸人購買貨品，然後再向轉售予大陸人，從中賺取差價。
總結: 樓主幫水貨狗買貨，想賺取差價，樓主都唔慌好人

on9 冇藥醫 基本上拎正路係拎唔返 首先 冇證據wp3 換左單 你冇證冇據以為9吹告得入 警犬都係落完簿仔 叫你等回覆la

呢個世界邊有免費午餐
仲有教精你 要帶錢打工既都係揾笨柒

佢唔係唔腳踏實地既人，佢趁sem break都有返pt，仲要返足6日，但係大學生undergraduate 有幾多人工 佢先一時貪快賺easy money,佢點做好，唔想佢還唔到搞到跳樓

⋯

抵撚死

為咗賺$2000幫會陌生人碌$20000

都話唔係我，你朋友就是你呢個笑話用左幾耐

大陸人買唔到apple gift card咩

唔知佢，佢係用書面語

呢d ig專頁10個有10個都係呃人啦 係樓主咁on9先信

2皮野......你搵多幾個朋友每人幾千借比佢好過啦，差佬都追唔到的話，都唔知有咩計

一句講晒 追唔返

我都唔知佢點解會咁，但係佢真係好可憐

總結: 樓主朋友幫水貨狗買貨，想賺取差價，樓主朋友都唔慌好人

咁ok?

仆街咪跳樓死左佢lol 做前又唔見佢用過腦諗 你幫到幾多次 由佢死la

兩萬蚊買個教訓抵哂

死前諗下點報仇仲好啦 真係人蠢冇藥醫

係，佢係抵死，但係睇見佢咁無助自己都唔好受

讀到大學都咁無危機意識，衰d講句，好彩個賊唔係叫你個朋友碌十皮渣
你搵朋友扮返工約多佢地班人出黎再成件事發生多事，再當場捉住佢有無得諗

財到光棍手

多謝巴打提議 我會同佢講

兩萬蚊夠我買個靚amp brand and amp cab

2萬蚊卡數咋嗎？
月入穩定 幾個月乜柒都清晒la

佢冇政治立場 唔似我

4~5年前已經玩緊中途換單換貨之後失蹤 點解今時今日仲有白痴上檔

咁就冇左個sem break

佢份人比較單純，佢作為一個男人從來唔講粗口

2萬買個教訓算平啦
搵幾個朋友夾錢借比佢找卡數囉
2萬蚊講到會走去跳樓，條命有冇咁賤呀
衰d講句,2萬蚊都唔撚夠d港女買一個手袋呀

搵朋友 扮有與趣 重複上述交易過程
搵幾個fd出黎捉撚住佢地 報警

幾咁唔閒
買完教訓
之後就唔會咁蠢

好想正義得到彰顯

唔好有豬隊友就ok

Agree
而家真係好多白痴都入到大學
學業成績唔知啦
生活常識一定係唔合格
新聞又唔睇，連自知之明都冇
又唔識保護自己
人蠢唔好諗住搵快錢 得嘅話會世界大亂

約好旺角東交易時間係到講聲
巴打出黎食花生

佢好少朋友，計埋我得3，4個，有個仲係外國

醫戇鳩其中一種藥就係錢
兩皮算平，認真

on9俾code佢咪直接入左囉

佢話提唔到款果刻就好報警啦😂

佢呢間野擺明走開法律la, 隔幾重人

同埋最搞笑係你話買其他野匯差價都算啦

gift card賺條撚咩😂

你屈係我唔見錢都冇用 真係唔係我唔見 如果你覺得你識講你朋友就是你好型好威咁你咪繼續講

岩岩叫左佢down 連登mon呢個post, 佢話你地罵得佢冇錯

睇d ig內容仲搞笑

如果1單只係碌2萬蚊就賺 幾千至1萬

點解佢唔自己做哂😂

果度碌完 收左錢再入番去填番credit都得啦...

1句講哂 呢d野學校無教 大學雞以為自己天之驕子中伏

樓豬朋友 on9 連樓主都係 淨睇標題起馬有六位數字
點知係得2皮
快啲拎100蚊去馬會推番10口咪得囉

唔好話人唔教精你 帶錢番工個啲都弱智

我每次番新工淨係帶身份證同八達通

雖然蠢 但都好慘既
祝拿拿林捉到班仆街

佢真係好窮負擔唔到

我事先都同左佢講左追唔返架啦 希望佢疊埋心水返工填數

你最叻

無計同屋企人講啦

呢d case 就算真係拉到人 起碼都幾個月

拉到開庭到有判決都唔知幾耐

果2萬蚊就算俾你咁好彩拎得番 起碼都1年半載 你果2w蚊點都係要找

多謝巴打咁和顏悅色咁屌佢

同銀行借啦

我都唔太明點解你要堅持你唔係你朋友
上得黎講你朋友就預左大把人講
你真心爲朋友既咪認左佢
應該話開post果陣已經要當自己係
起碼可以小一班offtopic既人
除非

兩皮醫個腦 fair enough

打去card center 話係爭議帳，已經報左警，要求hold 起條數先

.拖一拖唔洗咁快還住

因為我自己都覺得老尷，幾fd都係咁講，雖然好仆街

TY@

都唔關你叻事wor叻哥

IG大把呢D賺快錢
估唔到真係有人信

樓主朋友mon緊post?
咁我就同你講 你追唔到
冇人公司地址 咩都唔知
而且複雜既傳收方法 所有都係混笨
你拎20000走水貨返大陸仲快過你搵垃圾中介
Btw 間野有律師團隊？
笑尻大我個口
誹謗？ 好呀 你叫佢告 我話你聽 要搞就搞撚大佢 成件事班友輸撚緊
你地鐵站有曬攝錄機 要拉實拉到 睇班差佬想唔想做野 叫佢告誹謗喇 舉證責任係佢到 我話佢100%唔夠膽玩
垃圾臭騙子學人講律師團隊

信揾快錢

原來兩萬蚊渣 講到咩乘受唔到以為起碼幾十萬
講笑最實際打個電話去卡行 分期還左佢
人蠢又貪心係要受下教訓

兩萬蚊上一堂執撚到啦
不過條友咁撚蠢，可能上完堂都會繼續有下次
記住下次有著數既時候，入廁所洗個臉望下塊鏡，諗下自己憑咩會令到有陌生人益你

就算你朋友真係好窮，都唔好自殺呀
出黎做野兩個月就還清，你條命唔係咁cheap嫁
講真拎得番機會好微，人地有預謀做你你又無證無據
諗下點分期還好過啦

大專教育程度 IQ有冇1

等我認真答, 樓主朋友仲係大學生,
張aeon卡竟然批$25000 limit,
未做野就唔好咁多limit,其實 $10000都夠。

呢單野, 你fd 係咪有keep apple收據,
先報警落口供, 拎埋口供紙連埋收據,
拿拿林去蘋果試下叫佢void 單,
要講到有幾嚴重得幾嚴重

#唔包證得

抵撚死仲咁撚柒串，你呢啲垃圾唔受下教訓唔得
Btw呢啲咁劣質既呃呀婆騙案就咪撚放上黎啦，瑞士山區肺都有創意過佢地，除左你呢啲on9仔都唔會有人信

點解我唔寸得

用第二個戶口主動上釣，等佢地出到來，你知道點做啦？你鐘意點玩都ok

你情我願
一個騙子一個傻仔
無得追架呢D

本來諗住如果你話係你既我當幫連登巴打叫D FD幫下手
識人做開呢類野

點知你話你朋友
我都唔知點解要幫你朋友

有心玩你就一早揾定死角位換貨 cctv望背影做證據告條毛 冇證據情況下你告得D乜嘢 又一個自以為天之驕子的on9 仔

行家拆帳收四折 但你朋友就算la

兩皮抵到爛，on9成咁今次無事下次畀人滾得仲多

好老實 間ig 最多話自己on9 比左佢電話wp1 最多係個人私隱問題
由頭到尾都冇仕何agreement 出現過 呢單只係普通wp3 盜竊罪

wp 1 2 都係唔關事